九建學人油塘開20,000呎

恭喜香港人

繼環海東岸後

九建又有西盤賣成20,000呎

油塘學人開啟德價

仲要無高成數按，何來自信...

留意返

佢兩房唔夠400呎嘅價其實夠買天晉一房

去地鐵站近唔近

無高成數plan 係咪九建驚跌唔想攬上身？

兩房唔夠400呎

我一房都450呎

天晉II同IIIa有天橋接駁去地鐵站 全天候24小時 唔洗日曬兩淋 仲有係新地

九建啲樓賣得貴，但一直都肯借錢俾買家，依家咁驚縮沙唔借??

一定簡天晉